發覺讀大學時期既女仔係最靚最吸引人

因為讀書既關係,所以會有一份斯文既氣質
仲未投身職場,未俾複雜同功利既社會催殘同污染,所以仲保留住一份純真
年青既眼神入面帶有盼望,代表住對未來滿懷憧憬,有許多計劃想實行,準備迎接一個美好精彩既人生

你竟然post女

btw呢條女唔差

三個字可以總結 最好屌

Okay wor

你會咁諗係因為你未食過高中生

Btw good pic

中學啊

yes

巴打同棍撞棍唔到...
棍撞棍識睇仔唔識睇女
巴打又識睇仔又識睇女

恒大就係 其他就算鳩數啦

高中， form5最好，未俾dse摧殘。

見人操dse操到長期病+脫髮。

你會咁諗係因為你未食過小學生

你會咁諗係因為你未食過幼稚園生

你會咁諗係因為你未食過精子

你會咁諗係因為你未食過佢老豆

THIS

接乜撚啊小朋友

點解天佑巴會貼女

中學時期先係
入大學已經開始變質

好唔慣
而條女就真係唔差幾好咁

讀大學時果種臭g氣質慢慢顯露左出黎

我滿心歡喜入黎睇